叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(91)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉金水變髒水 四神上警衝鋒屠神 (十二人石守局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂
幫緊你幫緊你出緊律師信幫緊你

**四狼上警

讚啦

新po 留名
今晚真係好精彩

收到收到 下次改

卜心做狼真係勁好多
近排做好人就好麻麻

nplm
今晚幾好睇

三個預

nplm
#1今集係四狼唔係四神

12人局真係好正

卜心表水真係好清晰

睇完今集12人局下星期要睇返普通10人局應該會覺得好無癮

卜心今年第4個mvp 好似係

其實我去到中間已經想講佢中段冇乜盤
淨係叫守墓人出嚟
但又諗佢呢排好人都麻麻

想問下石像點解唔好跳預

如果星期一集12人局有今日咁好就好

星期一係十二人
應該係同一日錄

仲有一次得一日嘅12人

偉晉反向金水變髒水 四狼上警衝鋒大屠神

係我打錯字
偉晉唔係小賴查所以轉反向金水？

跳左預姐係第1晚就準備被人出

原來以辰都唔算係鳩毒
對唔住
只係四狼上警太難盤

如果娛百肯拍12人局
一星期得2集其實都冇乜所謂
其他日子咪出返其他節目比人宣傳

發假查殺係可以俾隊友知自己身份
但都同時將自己變焦點牌喎
佢可以查真實身份唔係應該留後啲咩

紹安而家覆

係咪少人上警先短D咋

原來先4個
最記得有一個又係12人局最後一輪表水超勁拎mvp

係
警下得9被佢毒

下集得3條友上警

所以今集狼都認到隊友衝哂票投11
只係荳說服唔到好人

佢呢排做好人都多數盤錯哂

以辰咁耐冇上除左冇投票比警長之外都唔算太鳩
好耐冇見佢

佢好似做狼先拎到咁
夠唔夠入決賽呢唔知

今日第一輪加上警用左30分鐘

見到娛百板子正常返 紹安好激動

以辰今場啲表現比我想像中好
佢up中咗石像鬼有上警囉 小賴

係呀，以辰以咁耐冇玩黎計，可以啦

睇到依家 娛百都冇邊局石像鬼有精彩操作
今集又勁快死出去
佢話查民好扛推發查殺真係o咀

09見到荳荳上警傻左

但兩三個月先得一次

一定夠啦
決賽連卜心都冇點得

5月既事

希望娛百可以玩到狼兄狼弟12人上警

以辰好波呀
支持以辰回歸

呃到擸人帶走11，算係咁啦

其實石像鬼上警發狼金水ok囉
無諗過會同預言家堅持對跳
都幾新鮮嘅
我荳真係好特別
平時就倒鈎 但抽到倒鈎嘅角色就悍跳衝鋒

我覺得會拍

4狼上警

有卜心喺到
零九同采子可以放心自爆

但係唔關荳荳事
係11柒

荳姐邊有咁易比你估中

一般係查到真預先跳 發真預查殺等佢原地起跳再比隊友認

紀卜心真係12人局先認真玩
平時嗰d垃圾10人局hea鳩
09個操作
4隻狼貢獻最少好似係7號

今場有得改到隨時爆都算係平衡返少少
剩返女巫冇得自救呢個未改
不過應該都冇乜可能會改

如果晉仔表水表好啲就成件事唔同哂

真 我唔介意一星期得2 集
而每集係呢D 質素

我覺得以辰有做功課
邏輯都在線
盤到石像鬼都可以上警
有分警上警下去搵狼
上多啲啦

你地班人平時笑荳淨係識倒勾
今集就石像鬼衝鋒比你睇

其實石像鬼係可以好似佢咁玩

其他時間留返嚟比多d人宣傳仲好

但310又未必發得中狼金
萬一狼隊友退哂水

我都覺得佢有做功課

今次錯不在以辰
而且09 一開始殺凱希呢著真係好好
俾佢呃晒同埋做髒咗以辰

唔daily播狼人殺
加長大對抗/二年八班/28 cafe

卜心不嬲係做狼起朵

點解做髒咗

最起碼10人都整返警長啦
唔上警變晒公式發言真係好悶
不如睇二年八班係到鳩玩笑下
或者28 cafe 聽下歌好過10個人輪流講罐頭句

希望沁仔有份錄12人局

狼其實真係可以打警徽流
直接話以辰係狼

係2,3個月都未必有一次

嘩早幾日有煩煩個幾集真係 好多人發言都飛住黎睇

有冇人同我一樣鍾意睇唔鍾意玩

采子2年8班高佢玩狼幾班

石像鬼未知邊個狼隊友嘛
又淨係查到平民

殺凱希咪會覺得凱希盤得啱4 10 11 係狼
點知原來三個都好人

係咪仲有一場12人局未播

留番年尾冠軍賽先拍

平時勁少警長局 佢地根本唔係好識玩

想問咩事咁多人串荳荳

唔識睇人

agger
本身以為佢又係講返d 狀態嘅野
但係今日呢場真係有盤邏輯同警上警下d 關係
仲要落毒都係落去警下冇金水身份嘅人到
感覺佢真係有做返功課

扣你的薪水 扣

聽發言都聽到暈

識睇唔識玩

呢排10人垃圾局 09都hea 玩啦
太無聊

09同卜心做狼真係有保證

齋睇冇玩

星期一播

所以佢d 季冠總冠先整警長局根本on9
平時唔係玩開呢d 板又夾硬搞

十人局第一晚一定係狼同預言家
第二晚女巫會毒死隻狼
日頭騎士撞埋最後一隻

完。

石像鬼衝鋒做預發查殺
唔係偉晉派膠第1日一定全票12

都係呢個版

得你地班人收嗲咪再笑我地荳荳那邊

最後鋒澤卜心揀
好難唔投鋒澤 佢犯嘅錯多啲

same 淨係睇娛百都盤錯曬
真係唔敢出去同人玩獻醜

睇可以睇人仆街偉晉個d一仆街就勁好笑

警下毒嗰下ok
係今次狼格式cls

絕對可以
所以我覺得好新奇我平時好少睇強國啲狼殺
荳荳去衝鋒我覺得更新奇

佢會嚟緊會錄十二人局.
正常應該揀狼兄狼弟試下啦

偉晉明顯低一個level
玩得太多10人局狀態流 完全唔識盤邏輯計輪次

唔肯定係咪石墓
但根據之前trailer應該得3個人上警

佢表水差姐

香港多人玩?

+1

凱希懷疑以辰嘛，跟住凱希就被殺

有睇第二晚點投票呢如果

惡靈騎士

想衝鋒就衝鋒 哈哈
我覺得佢中意上警悍跳預

發言： 前置位沒有太多資訊 丟丟水包 抿牌幾號幾號比較怪 過

覺得同孫生差唔多
下次可以入數據庫只要佢唔暈同邏輯在線就係狼

沁仔呢d 上過ML 嘅都唔搵佢拍12人局
仲有小7

見到采子自爆
仲以為係想保石像鬼

幾號幾號的狀態不太好 有點緊張 像狼 過

感覺晉好似對於邏輯呢啲無sense
都係做返歌手同主持好啦

第一日好似係3狼同1個好人投晉仔 其他都投12
狼咪就係知小賴真預先票晉仔
荳姐基本上都冇呃到好人

食咗2晚屎，今餐終於有正野食

佢都冇投錯票呀 反而卜心有上匪票
澤仔係表水差姐

你見到呢度D人屌玩個D唔記票/筆記就知狼人殺根本唔係遊戲啦
就好似以前讀書個陣listening, 又要狂記住人講野 又要睇表情

要學中文先

唔知佢做咩自爆

我仲以為4係狼
因為小賴警徽流先6後4

著重聽後面發言 過

我講笑話的時候 幾號幾號沒反應 像狼吧

佢負責搞氣氛

好在最後狼隊都贏到

都好既
唔係卜心隨時上匪票

跟住第一晚少數投票嗰啲就係狼
呢啲票型反而有人記得

唔知佢哋點發通告

其實無standard嘅
石像鬼早d跳出黎等狼唔好誤刀都ok

神職其實唔一定要靠石像查
好多時 女巫守幕都逐個出黎提供資訊
係獵人可能要靠石像搵咁解

有時十人局唔好睇係因為有班唔知頭唔知路嘅人上嚟宣傳
eg打套路啊～x4嗰集

不得不說 紀卜心口才真係好好

娛百肯再拍12人局咁正？！

想聽沁岳講嘢

不過唔殺預真係幾勁
係咁自爆佢都報唔到查驗
采子自爆係為左咩

佢覺得自己會俾人投出去

因為已經聊爆

去佢yt channel聽住先

其實佢呢d人先最珍貴 唔通真係全場人都認真玩先好睇咩
唔係好多人好似佢咁狂做效果都冇人反感 你睇煩煩就知

轉拍12人局啦，好睇好多

其實佢咁有信心自爆
好人要盤 仲有小狼係度

石像鬼同狼唔認識，采子唔可以肯定石像未死？
（例如11或9）

可能係導演圈佢地玩快D
所以阿采識趣自爆

都係嘅 佢好孫生太多
孫生好撚老尷
孫生換西瓜哥哥/小7/沁仔就好

本身諗話偉晉唔係小狼但收查殺
咁荳荳一定係捍跳&小賴係真預

但諗諗下其實可以偉晉係石像鬼
荳係真預然後衝票衝走咗石像鬼
只可以話小賴跳得太firm唔似擋刀

係喎紹安話第一晚全場都保2 點會投2

孫生個d 第一二次咪幾好笑
但之後次次都一個格式
不過偉晉其實都係, 但佢因為太靚仔

東區志玲想發俾邊個就邊個
佢可能最憎又大波又大眼嘅女仔

紹安：誰打2誰進坑

但都唔係100％站10
今場好人都好搖擺，到第2日仲有空間做髒10號真預

你睇埋連登，勁多人盤10 11雙狼

女人啲妒忌心

而家有啲似唔到佢唔拍

兩個月後再播

今局有09 做狼，石像鬼嘅作用就低咗
所以結果論講荳荳跳係有收益
令獵人帶錯好人

孫生跳守之前個個都以為4 6 10 11
無時間無精力盤第二條線

係喎 完全唔記得晉仔可能係真石像鬼
咁係咪即係石像唔應該上
荳姐打開倒鈎 做咩拎石像先衝
淨係記得09賽後好不屑咁話我傻眼

一直到守墓人出黎先正視覺之嘛
零9未自爆前都做髒緊10號真預

又話咩環節高view就拍咩環節
依家高view個環節叫《凹嗚狼人殺12人局》

本身睇預告1都入埋坑
直到09自爆嗰下

狼隊唔怕刀錯石像鬼

偉晉第5匹狼

娛百發言狀態>票型

佢fol咗沁仔 係咪有得見佢多啲

11視野知道12定狼專攻他其實也沒錯，但他發言太短就比狼帶風向推出去，順便做髒埋真預

第一輪狼坑係4 6 10 11錯晒
站12係因為11
睇到09跳守墓人先知10係真預

撞正常註嘅卜心，你呀都係無乜胸
所以好難唔想像志玲最憎大波妹

後知後覺好過唔知唔覺嘅，唉

要被罵死了

2 係好難做狼
票型加上3自爆狼個下 2應該已經出坑

娛百肯拍都已經要感恩

我一直都覺得晉仔似暈民㗎
唔覺得佢做狼會咁冇求生意識 fing佢件衫 乜都唔盤就過

建議娛百：
唔好再日日播d垃圾10人騎士局
你搞返起其他節目先 費事遲d狼殺熱潮過左要收皮
開始齋錄12人局 1個禮拜播1-2場夠嗮
包保你再收視爆燈

問米搞到個個都睇狀態

調返轉，我覺得09打得麻麻喎
如果佢本身叫悍跳。。。跳到好似擋刀咁
唔會好似你荳咁搞到好人咁搖擺

12人局接查殺唔拍身份好難唔擺佢入狼坑

紹安：要有多黑暗才能瞎掰這種場外
我荳就係係咁黑暗

羅漢跳

只可以話玩10人局太多搞到唔識玩12人局囉

娛百可唔可以直接ban人講場外

原來紹安係荳黑

係佢本身廢d姐

所以今集我反而覺得荳荳無錯，仲跳得幾好
係唔知做乜無好人信...

之前網殺玩石守局好痛苦
基本上大部分人警上都會跳預言家

因為石像鬼如果查到狼
石像鬼可以派金水畀狼
等狼隊認到自己

如果查到民, 就好似荳荳咁派民查殺
因為知佢拍唔出身份
(但最後石像鬼都應該退水)

而由於好人知道石像鬼會咁玩
所以個個都亂跳一餐嚟 搞亂狼隊視線

抽平民好易暈咗全場

沁仔應該有運行啦

娛百鍾意睇場外同狀態最鍾意貼面

小賴爭d 俾偉晉墊飛

其實就似個個抄混亂金

我都覺荳荳咁樣其實都有收益 但09同卜心賽後討論個樣...

你睇唔到我嗰名咩我幫佢兜緊炸
我都認佢廢嘅希望佢玩多d12人局會好d

我看他反應都覺得他好人，他當狼被發查殺尷尬好多

都唔係嘅 佢上次十二人局嘅表現都唔錯 係對著卜心姐

但狼隊都唔知邊個石像鬼㗎 佢哋點可以肯定晉仔一定係假查殺

我估09 特登咁樣都自己可以隨時退到水

有冇人睇緊紹安覆盤

我

佢嗰次係少有唔暈嘅平民

佢知道咗

3個上警會有兩隻狼
所以荳其實要打3

晉仔唔係狼，就一定假查殺
咁荳荳一定係自己友啦

有

metoo

唔退水打死假查殺就可以肯定佢石像鬼
好人冇可能咁玩

如果唔係孫生拎守墓牌 係其他人守墓
09係咪唔應該自爆，可以繼續擾視線？
低配威力

偉晉可以係石像鬼？

咁狼要自己分

10定12似石像鬼多d
因為10同12只能出1真預1石像鬼

其實搵到都唔錯 對跳跳贏更好
但我都話09聊爆

但點解晉仔唔可以係石像鬼

孫生跳得太似 勁高狀態

12真預 10係?

我覺得既然卜心都釣緊守墓佢可以唔洗悍跳再搵神
反正孫生應該都會跳

咁小賴呢

同埋孫生嘅配置唔會識悍跳

荳荳真預 咁小賴搶警徽係咩身份？

明白了

我荳就係留意到娛百認定講場外嘅人一定係好人
所以就玩反操作 做狼用場外屈人
以其人之道還治其人之身
教精娛百嘅所有高玩 以後都唔可以再認定講場外嘅就係好人
我荳

唔關事
係成個操作匪到得石像鬼做得出
你講嘅可能性要係12抿爆11仲要鍾意搞操作 機率極低

其實有機會12真預11石像鬼
但咁樣會變咗三小狼+10 11五狼

紹安係咁屌

偉晉笑佢話佢算命咁

佢地咩樣? 一陣翻睇先
我覺得09同卜心作為高玩，無理由唔接受石像鬼跳預呢個玩法? 明明都係套路一種

紹安成日99%好人講場外
而家就俾1%你睇

其實好有point

鄙視樣 覺得佢唔應該晨咁早擺自己做焦點掛

可唔可以包膠下屌啲咩位

佢配置好人不嬲準架啦
唔識組織發言咋嘛
你咪當佢係放棄9up既丫頭

係 成日聽到紹安講呢句
我都即刻諗
我做狼嘅話 即刻用場外屈9你 等你以後唔敢講呢句

所以比丫頭討好

09完全無講點解上警

佢地話傻眼 但我覺得咁樣至少唔會刀錯石像呀

真係學到野

同埋上面都有人講10 12對跳 12係真預查殺石像鬼嘅話 10起跳搶警徽就冇效益 亦唔符合人設

有集斯亞守墓人視角
佢d坑錯晒就係狼

等佢睇到09自爆時有幾咁黑暗

佢第二輪點卜心 做狼好勁
其實都已經點岩左架喇
雖然佢無打得好大力

屌09冇解釋清楚自己點解唔退水
好正

荳: 你地咪話冇狼用場外屈好人
我就示範俾你地睇

確實係
孫生百分百會跳出嚟
不過09 應該係計過夠輪次就直接桿跳
如果無人跳出嚟仲正
直接投走小賴

而家睇返09其實都好狼下
你混淆混個啥

幫狼爭取生存空間

但然後自己信用破產，今場打到咁陰險

偉晉接查殺唔拍身份
荳唔打3，10，11 三狼
鋒澤炸身份炸到個個都知你炸身份 發言仲話人開視角覺得佢唔係

sor 以為完咗

其實係

覆你咩

[我加了人民幣] IU代言中國品牌，講中國語

台灣IU你怎麼解釋

荳荳今次有野抵讚係 識得老吹場外

而家睇返以辰第一輪發言差唔多盤左3狼出黎

卜心表水真係

凱希今場冇咩發揮
但好明顯佢邏輯係最好嘅

荳荳令娛百狼人殺再上一個層次

盤到石像鬼上警似做足功課

孫生有講, 卜心上次演技好好呀"平~~~~~"
真係男版丫頭

但一開波就鐵站錯俾四狼上警呃鳩咗

但係佢發言係最好
佢站邊邏輯解釋好清楚
鐵好發言

但佢講嘅嘢係有邏輯嘅

你結果論姐
佢全部係用正邏輯盤

最神奇係全世界都信4 6 10 11狼跟住覺得孫生暈+低配+9up
跟住重睇先發現孫生wow
有個拿他沒轍嘅玩家又幾過癮

小巨話過娛百最勁係凱希

我都見到09黑佢面 之後荳個樣好尷

係
判斷真假預, 站邊邏輯, 全部超清楚

翻睇了，果段佢仲怪采子唔衝票出11
但其實都唔夠票

佢個樣真係唔太滿意咁，但都贏左喇唔緊要啦

佢次次都係用人地發言嘅邏輯同視野去盤
每次表水都講得好清楚

鋒澤真係最弱同人pk 呢排都見佢留到最後 但佢留親最後都係輸冇計啦 遇著卜心好難PK成功 卜心係問米認證的女高玩 不下數次讚佢表手叻 澤仔今日暈到痴線 佢知自己實比網民鬧 預先同網民道歉

希望遲啲可以見到澤仔同人pk贏到

只不過佢係次次都好早死
再唔係就狼悍跳出局

覺得自己好叻
因為呢排嘅局 令我對鋒澤容忍度極高
跟住覺得6 8出女巫
點知4一跳女巫就估8狼
4狼都上警真係cls

想睇卜心同凱希pk

係抵鬧既
棄票做硬焦點, 做乜做狼唔衝票先

凱希發言結構似係經常網殺

原來6一早認2 唔好

咁依D係要人教先識嘅，采子都係想進步嘅人

紹安就快比艾莉兒激死

馬後炮九卜又捉到你地

鋒澤唔提狀態 vs 卜心必提狀態
澤仔好難PK贏到

睇狼人殺就係要聽呢D 發言
而唔係聊場外 講廢話

棄票係唔好嘅 應該得娛百先會有人棄票

果然係兩父女

係咁屌艾利兒

佢表水用正邏輯
卜心就經常用反邏輯

我荳不惜做髒自己去打破娛百一直以嚟嘅不成文定律
除咗場外 我荳今場又玩反邏輯
邊個話石像鬼唔可以跳預 我就跳比你睇
邊個話我唔可以衝鋒 我就衝比你睇
成晚都不停歌頌我荳

廢到一個點 除左鐵站真預外 冇做任何野幫到好人 其實鋒澤做狼好易睇 唔會咁暈 今集我由頭到尾都覺澤仔係好人

覺得狀態係其次 澤仔應該要練好啲口條
佢成日好人表水都一舊舊

綜合嚟講，女玩家最勁真係凱希
卜心一做好人就爭咁D

佢地3次馬後炮 遲早開個LIST比佢

我都對佢容忍度好高 同埋7係2發言嗰陣自爆 好明顯2係好人
本身以為8係石像鬼，好似想盤埋守係邊咁

所以第一日真係覺得6 10 11三狼

紹安：采子發言似小巨

恨鐵不成鋼 就黎唔係高玩行列架啦佢

我有諗過刀5 係唔係就係為咗自己係尾2發言跳守墓

主要係11發言差 6發言又係差

佢唔係不嬲都被高玩㗎咩

因為狼殺唔係一盤過 要為自己鋪後路

好耐冇睇娛百
一到十二人局就好易分到高低
凱希個種發言結構 盤正邏輯 唔打狀態 又唔會爆水 真係高其他人一班其次就卜心 狼牌可以聊到視野咁正 冇乜漏洞

係
咁平均站兩邊都有人站既局面
你做狼棄乜春票者

6係咪痴脷筋定乜
聽佢表水真係幾辛苦

原來今日娛百齊人去澤仔演唱會又冇荳荳份

但係佢次次都好早死 搞到冇乜發揮空間

佢今場瘋狂反覆站邊
警下發言站12
投票出12
第2輪誤信樓剛又話要出10
第3輪話自己可能保錯4
第4輪信4女巫，想出8

反覆到做唔成一隻狼
但我作為晉澤黨會然，見到佢又俾09呃
覺得好心痛，第幾次喇！
可唔可以唔好鐵信09呀？

我覺得真正高玩除左09外 係小賴 卜心 凱希 不過凱希成日早死 好少留到最後 同埋佢唔中意打操作 卜心小賴係死都坳返生

靠你了22

啲人次次講完場外就比人全場保 對認真發言嘅人勁唔公平
我荳就係留意到呢樣嘢
主動做髒自己 杜絕講場外令自己爆水嘅風氣
我荳真係好尊重狼殺

凱希上次話狼王帶預 要扣分
但表水 邏輯冇咩問題

女神荳琴日去左

其實真係唔差 玩殘你場外

小賴今日超勁
全場都站番12邊果時
小賴逐個Point好清晰咁講番
逐個上佢票既人都解釋哂佢地背後點解投佢票
勁到顛

所以卜心咪坐實 最強狼人

仲要扮嗮野問有冇狼王
好心計

又要講多次
好想睇最後表水對決係小賴vs卜心
兩個都係可以由最第一個白天開始逐個Point逐個point有利自己既全部清楚咁講一次說服其他人

狼人就跳預
好人就扛推唔到比狼刀

小賴勁呀，如果係第2個做真預，應該俾人ko左
仲隨時俾狼隊大控場

但改警徽流真係唔得，
隨時搞到女巫出局

其實佢今場除咗睇狀態仲有盤邏輯
佢覺得石像鬼會上警認隊友 但俾小賴打
上警棄票真係好難做得成狼

應該幾好睇 同埋好好記性

冇辦法啦睇下佢會唔會上magicliar
始終係娛百 單靠發言係輸蝕啲
其他人啲表情狀態有時我睇到覺得好尷尬

係囉
其實咩事
又唔係新玩, 改乜鬼警徽流

要講玩得差嘅今日有排都未輪到佢
睇返今次同對上一次上嚟進步好大
唔知係咪呢幾個月自己惡補

09做狼最明顯係佢根本提唔起狀態 狼坑又唔排 表水又唔盡力雖然佢已經好勁 但如果改善到呢啲嘅話真心娛百冇人可以打到佢

佢平時都知 我都唔明點解改

冇計 佢風格係咁

因為我都諗唔到有第二個有機會可以辯論贏到卜心
或者凱希都有機會
凱希都好正氣澟然同有point
做狼時有時都好正氣澟然, 都有機可以挑到卜心

嗚嗚以辰雖然太耐冇黎但係勁咗好多可唔可以多啲上嚟

采子同其他三個真係差少少
第二輪其實已經好狼
一時又站12 但又信10話6係石像鬼

佢前幾集做狼會搵岩神 今集好似hea d 不過都有扮好人上警 係估唔到1號係守墓人 佢可能估11號係？不過1號咁少跳身份 佢話自己係守墓人其實都一定坐實

俾丫頭影響咗

覺得真係俾人鬧到冇曬氣勢
但其實今日表現真心好好

睇下留言先 係咪狂鬧6 ？

佢上一晚驗左金點都留俾6架啦
改唔改有分別咩

唔可能啦
最多係上黎錄影前有做功課
之前都忙拍劇又剩冇咩可能惡補咁多
真係比想像中好好多
我仲驚佢仲係唔明警上警下果d
....反而......偉晉係度講唔明你地講警上警下 =.="

過咗隔離一陣呢邊又推得咁快

凱希果然係娛百第一邏輯女高玩，第一輪精準點晒兩個預言家啲bug出黎，如果12係真預個狼坑都幾好

10號唔好係默認3會退水然後將3發嘅4金水放係第二警徽流，同埋對12號敵意太大，話12末置位點解仲未退水，人地上警都想發下言架
12號唔好係對9號嘅定義，前面咁多人將9號入警徽流其實可以暫放低為一張無隊友嘅牌，同埋唔定義2、3身份

覺得3係個個位置可以唔自爆，10唔出局就直接刀，覺得搏得過，3記錯左1號無飲10嘅金水，但1號係鐵頭站張10，10狼發狼金，1起跳守墓人格局係存在嘅
7號好人狼人狀態差太遠，警下話站12盤1係摸頭金個視角超級歪

根據10號最後個警徽流，先9後6，10倒牌無比警徽4，大家竟然直接略過警徽，無懷疑到4號？
8聊得偏匪，但以為佢係個張唔見面嘅石像鬼所以7先場外小踩8，估唔到10警上搞啲咁嘅操作話說大家都覺得3係好人但3警上無退水喎

：12號就是這麼做作的人

下 點解要鬧6

定係佢純粹好人安慰下狼王 無理由唔知要帶外置？

除非娛百接咗 如果唔係都無乜機會上ML 喇

6 4要撕警徽證明6 4好人
改9 比6 4狼人

邊到似？

我諗依樣野佢哋都未必知

表水直情差到作為fans都保佢唔落
做狼視野咁清楚, 孫生跳完守墓人, 09自爆完,
佢仲可以講d咁既野唔想知點
佢同艾利兒並列本場最差啦我覺得

佢留兩個警徽就係為左防狼爆報唔到
佢警徽流先6後4
驗左雙金水可以撕警徽
驗左雙查殺可以比外置位
佢比其中一個就會變左陷害另一個
不過錯有錯著冇人記得佢本身第二警徽流

雙死但唔知被刀 已經爆晒狼

鋒澤不停暈
但卜心直頭上匪票 點睇都係卜心身份低啲
加上佢第二日大跟風零九
如果佢係狼零九喺嗰個位自爆直接做髒自己隊友
好似之前佢搶完警徽認狼直接拉低大根身份咁
憑呢點就認到佢好人啦
不過表水真係差卜心幾皮
點解佢遺言就講得咁好 PK發言就幾乎次次都輸

原來驗到6 4好人要撕警徽
真心唔知
我同娛百啲人一樣睇睇下都忘記咗警徽

今場講最差真係晉仔嘅其實
係小賴救返全家
如果唔係第一日應該全票出咗 11

所以孫生未講完09 即時可以自爆

都唔關事既
個個成日玩, 勁左咁多
自己幾個月先上一次, 冇可能仲好似以前咁有氣勢
不過今日都小辣椒左一野呀, 好正
孫生話佢生疏時

遺言家唔係浪得虛名架

因為6 4 都係好人即係外置位多狼

佢浪費咗警徽如果4號唔係張巫牌 又聊得差嘅話佢又俾人屌
同埋佢警上真係聊得好一般 對前面兩張對跳牌同對跳金水牌好似冇定義咁

09有講「票要記嗎」

仲要冇衝票11 完全唔知佢對狼有咩貢獻

12人局真係要12個都成日玩先好睇
雨婷好靚女 但同另一個好似好暈 唔係好發到言講d乜
難為左佢地

其實係
同埋娛百d人真係睇狀態勁到傻
第一輪11聊到咁差都認到10號真預衝走悍跳嘅荳荳

佢一開始完全無講過4同11囉0定義
再加埋11號嘅發言 我第一日將佢哋標雙狼打

唔係咼
其實小賴真係錯得好離譜
原本警徽流
驗完6再驗4, 佢查到4好人, 警徽係要俾4號
咁樣一次保到兩個好人

驗完6再驗9, 佢查到9好人, 警徽係要俾9號

佢兩個還好啦
唔通比煩煩

原來係咁

雙好要撕警徽
如果6係查殺 4係好人你點比

雨婷艾莉兒 改為 小7 語噥 就無敵

下次季冠年冠知道點睇警上警下嘅人到底仲有幾多個
都唔要求識玩 知係咩野都可以入場
我唔識玩依家睇多兩場ML都知佢地up 乜
20局警長局其實偉晉都玩左11局(求其數) 咁到底以前玩左咩

孫生轉孫沁岳

一早已經無當過佢係

直情變冠軍賽陣容

查個毛?
不過真係換左呢堆已經接近娛百最高配

唔知12人局有冇機會見到徐少麟/孫沁岳呢
上ML表現唔差, 仲攞過MVP

查個毛上警發言好垃圾
但佢係需要學嘅因為入硬總決賽

查個毛換我女神以辰

以辰換查個毛
以辰都唔會出現㗎啦

東區志玲睇中咗沁仔
嚟緊應該會成日見到佢

自信問題
凱希同卜心發言自信心超強 好吸引

No no 雨婷艾莉兒孫生 改成小7婁同孫沁岳先至係真係無敵

平時偉晉表水都OK
今日俾人發查殺
又唔拍身份, 又淨係講外套, 唔知做乜

凱希 小七 語噥三個喺娛百好似未試過玩同一局

換采子吧 今場我覺得以辰表現好過采子喎

係咪又有d咩心結

佢近排都冇劇拍又玩得咁好就唔考慮吓返嚟咩

二年八班又有扣你的薪水扣

今集有d可惜以辰冇記到票型
如果記左應該出到卜心
咁耐冇玩佢表現唔算差

而家睇返小賴決定發言次序都好似麻麻地
6號係金水應該放後d發言???

有架
全靠佢聊場外講8號卜心咁遲先上警
等卜心之後拎黎做其中一個佢同7號唔係同一邊既論點

別說啦
佢之前拍嗰套咩候八天on9到喊

佢地冇啦 仲好fd 之前語噥簽唱會佢地有去支持

聽混音歌開佢個飯就好吸引

仲有徐謀俊

唯一驚喜係佢抿到小賴係神

應該唔會
語濃簽唱2個都有去
小七咁少上娛百三個冇同一局玩過好正常

采子有做高我老婆身份算係咁啦

今集真係幫佢唔落 佢好似做狼會狀態好d 勝在佢早死冇人記得佢 網民焦點不在佢到

見佢狂寫notes 竟係係冇記到票型

啱啱睇完卜心好野

佢哋有一齊錄影 但冇擺係同一局

唉
或者唔該平時10人局都多D警長局啦拜託
查個毛上次季冠個上警言都係亂黎

上警局好似成日都好人輸？？好耐冇睇上警局 唔太記得d數據

女神局有冇?

本身小七咁小上........

今集偉晉真係有啲令人失望竟然係佢唔明警上警下

我都想呀
我覺得佢惡補下係可以重返中上級玩家既至少
不過唔知佢仲想唔想

笑死紹安要關台

正常應該金水係放近歸票位方向

上年女神局冇語噥

紹安準備關台唔睇了
chat room d台仔講野笑到仆街

二年八班先係采子舞台

我淨係知觀眾好想佢番嚟

關台啦

台仔講啲乜嘢？

專攻擊老闆
扣你的薪水扣

紹安唔知改咗警徽

紹安話如果一陣小賴發言話6號係金水就關台唔再睇
d台仔叫佢現在可以關了

唯一解釋係咪小賴都覺得6號發言太廢寧願比孫生後啲發言

係改左第二警徽
第一冇改到

好搞笑估中偉晉背光旅行
偉晉好開心"呀"左佢一下
佢興奮到同偉晉對打

下集原來都係同一個陣容
偉晉已經除左外套同埋遠離荳荳

但係點解6唔係查殺
警徽流我都真係睇唔明

怕咗佢

真係好靚女

12人可唔可以放多啲高玩落去
婁，沁，徐謀俊，小7個啲都好

呢個發言順序6係查殺

屌到佢真係人生無憾

發言順序黎講真係查殺
但後尾有俾警徽佢，就係金水

劇透

點解6會係查殺??
真預警長瓜左, 然後俾個警徽佢咼

點解嘅

其實想問嗰陣係好多人留意鬧佢？
唔係好知youtube 啲風向
淨係知連登係咁炮轟佢

呢幾集荳姐次次都講場外
都唔知佢係咪鳩講
另一邊個個從來都唔會提出

呢到保佢㗎好似 靚女做咩都啱

其實我到而家都唔明點解佢哋無盤以辰係查殺
佢一比6號 唔係已經可以認4狼咩？
卜心都無盤喎
定係我concept有錯

爆多啦
佢果時同問米一樣, 支持真預第一日唔駛跳
已經被鬧到體無完膚

發言順序理論上會俾金水歸票
即係好似今場小賴10 號
如果佢驗6 號金水嘅話應該由11 號嗰邊開始發言
咁6 號咪會係尾嗰幾個可以幫手歸票
應該係咁？

支持我荳繼續鳩作場外屈好人

你冇錯預言家唔識 場上冇人識 觀眾又唔識

自信型發言女玩家: 凱希 卜心 小7
語濃以前都係

係
佢地冇記小賴警徽流定係太少玩警長局
絕對可以話4定狼

孫生真係問米流嚟

睇番佢以前D相
pure 同true到仆街
佢同埋愷樂一齊番黎啦

其實冇人注意到呢件事
狼係絕對可以拎出嚟推人

YES
正常警長局係咁
會俾自己金水近歸票位幫手歸票
同埋少D機會俾狼做歸票位帶風向

依個行為其實都幾狗啲人覺得講場外100%好人

以辰幾時pure 同true過

即係警長都有得驗人

你啱呀
警徽流先6 後4
如果6 係金水 4 係金水 應該要撕警徽
如果6 係查殺 4 係金水 應該要俾4
如果6 係金水 4 係查殺 應該要俾6
所以佢俾6 其實係代表小賴查4 係查殺
其實我之前都覺得第二個警徽流好廢
點知原來係咁有用

係
話4定狼, 一陣拍咩身份都唔好信, 隨時推得走

補圖
語噥笑容好屈機

卜心其實打狀態 自信 同埋真係可以講得超順
其實內容又唔覺得話好表現到係好人
相反澤就用緊個d丫很暈呀 又講得唔順
所以澤最後一round pk次次都輸到仆街唔係冇解

如果6 4 查殺 就係比外置位

依個又冇得怪小賴佢地太少玩警長局

警長玩法：
警徽用黎報查驗

佢先6後4，
如果無死，第二日佢係要用發言順序黎反應6係查殺定金水，如果俾6號先，就係查殺，相反就金水，目的係防爆
如果死左，俾6就係6金，俾1就係6查殺

再到下一日先死既話，俾6就係6金，4查殺
俾4就係4金6查殺，俾1就係雙查殺，唔知雙金水要點飛喎。。

2個個反應都好可愛

你駛唔駛番去重睇
警長冇得驗人
但真預有得驗人
真預+警長 點解要留警徽流, 就係自己死左/狼自爆左, 都可以用警徽俾邊個黎話俾好人知佢既查驗結局

事實證明全部娛百高配都對警徽流呢樣野冇乜概念
上警講就識講
但係發言順序同比邊個都冇人盤得出警長查驗
咁玩警長真係托柒

卜心同09都唔拎黎講

直接撕

仲係咩無名小站個陣

係因為佢可以一晚驗兩個

點會廢呀
防狼自爆架嘛

我荳今場將狼殺提升到另一個層次
我荳：我要推翻晒你哋啲概念
邊個話講場外嘅一定係好人
睇吓你哋以後仲講唔講場外

雙金水飛比外置位
雙查殺撕警徽／比1號

唔係俾1咩？

因為爆左，佢冇得發言

哦係法官叫佢比邊個

吹這麼久還不累

佢查咗三日
但09自爆 所以小賴佢冇執到嗰日查咗邊個

都唔係, 你留意卜心上次12人局同今次
逐個逐個POINT由第一個白天開始講所有有利自己係好人既point
算係好表現到自己係好人啦

但我覺得即使小賴跟警徽流驗再撕警徽
場上都未必有人講得出46金水
佢地好似唔太熟警徽流

佢比自己嘅金水

屌明啦

太少玩警長局啦

姐姐今天玩石像竟然不倒鈎

因為佢查咗 11 6 之後一隻狼
所以佢死咗就比6

連卜心都無講呢樣嘢嚟扛推以辰 好失望
點解卜心仲可以拎mvp

但其實發言順序黎睇係6號查殺
所以呢個警徽流真係好撚流下

成場冇人講係痴線

0995 包括09都一齊學呢樣野先

完全唔明點解警徽俾咗6之後冇人懷疑過4係狼

小賴仲要改咗警徽流

點知狼人好人都冇人講
變返好似平時咁生推
只可以話錯有錯著

講真根本成場冇人識點玩警徵流

凱希就一定識
卜心我就唔知點解佢會唔記得 可能工作量太大
其他人真係返去學過

平時好日都唔雙爆 今次一雙爆 大家就咩都唔識

09究竟係唔識定唔記得

佢地班友平時錄咁多娛百
應該私下已經好少玩網殺

佢順序係1 6 9咁查
警徽流係留先6後4
所以佢個發言順序同比6都係錯

凱希 荳荳玩網殺一定識

哦原來係應該撕而唔係比6

今場MVP應該冇人拎先啱

係因為驗多左兩晚

我覺得全場應該得凱希會講得出
09第二日唔講都正常
因為佢要跳守墓推走真預

唔係雙查殺先比外置位
雙金水撕警徽咩

我本身以為小賴係識
佢上年總冠軍流警徽流 流到好似識咁
點解會咁

娛百真係要玩多啲警長局連高玩都唔係個個識玩警徴流

講錯左

肯定唔熟
所以其實應該上警時講埋D可能性, 自己個警徽會點飛

真 警長10人局都可以好好睇
玩得多10人警長 再玩12人警長會好好多

yt有無人留言教返小賴點玩警徽流

卜心近排打麻雀少玩網殺, 唔記得警徽流乜鬼啦
只係佢寶刀未老表水仲係咁勁

因為真係太少玩半年先玩一次點會識

其實可以講係因為娛百太少玩警長局 搞到佢地都唔熟點玩
觀眾都未必get到佢地玩錯
如果好似我咁唔識玩但係鐘意睇嘅都load唔到警徽流應該點
好彩呢度有大家識玩嘅分享下

假設佢地只係係娛百玩
警長局第一次預言家驗到第三晚但又無得講野？
同埋就算小賴識咩叫雙金撕警徽 不見得其他人又會知個implication
一陣覺得46雙狼又點計

真呀
10 人警長局真係會好睇
最緊要係唔撚好加騎士呀屌

睇完呆咗
佢地可唔可以一齊練下警長局
晉仔答咗我知道啦

我覺得凱希識卦

我一路睇一路點狼
慢慢發現 點解唔啱嘅多撚咗出嚟嘅

係 其實要一齊知先得

所以佢地真係要玩多啲警長局

咁應該要全部人一齊上0995重新學警長點玩

如果12人都可以一集完
咁10人更無難度

佢都少練習網殺啦亂俾發言順序就知佢都唔知幾耐冇玩過警長局

果時睇網殺都睇左好多次先大概明警徽流個原理

肯定會以為46雙狼
"撕警徽咼!!"

娛百都係想一日播曬姐
10人警長邊到唔好

真啊 我頭先都唔知如果驗到雙金咁要點
驚長局真係要玩得多只識

一齊去迫娛百拍啦

相信集合全post 巴絲力量應該可以推到變top comment

玩左n集梅林預既娛百要識玩警徽流真係天方夜談
連常玩都未必有心機去學
呢局如果請沁B上去應該會識 但佢係好人講一大輪會倒番轉俾人話佢發言怪投走/毒走

佢話自己中意面殺多啲 我覺得都係出去玩下啦.
同紹安玩啦

到時會變左
講個笑話好了 我唯一識玩被投走

以辰久違了上狼人殺好靚
最後卜心個發言真係唔會懷疑佢 玩得勁好
鋒澤暈比到位佢入
次次見到孫生都覺得好有趣

因為佢查到兩個都好人嘅話
如果佢俾事但一個 大家正常係會assume另一個係狼
同埋佢已經查咗3個金水 即係外置位多狼 所以要撕警徽

娛百冇退水環節都好ON9其實

自動波坐低

應該俾返1?

鋒澤自己坐低就當退左水

係咪因為1號係第一日金水
所以等1號歸?

有3日查驗比返1都得嘅
如果得2日可以比外置位

其他人應該聽唔明佢講咩 然後 你發言太長了 聽不懂 票你好了

其實講真如果鋒澤身為狼
反而唔會每一輪發言都咁搖擺不定

同埋當如果想投09咁計 點知佢突然退水
我舉唔切埋變棄票

同埋想知第一日佢知12定狼 但1又金水
咁係咪都應該9號發言先 因為2－9喺佢視角應該3狼

佢地玩得少12人局，狼隊兩連爆之後慌晒

交警徽嗰陣
09喺前一日已經自爆咗

所以娛百玩警長局真係要跟下ML

要望真啲卜心有冇退水

一玩正常局好睇好多

我覺得小賴最錯唔係交警徽俾6
而係夜晚改驗9
好彩錯有錯著場上冇人識玩警徽流

所以呀警長咁都分唔到真係能力有限

其實想問 如果09去到選完發言先退水係咪都可以放狼坑

09如果在場佢會唔會識

咁你唔可以假設人地知你平時點玩
佢保09狼係幾差下 當然回想返第一輪就知佢唔會係狼

唔一定我覺得

睇你解唔解釋到囉
都未必一定既
都成日真係有好人唔退水反而拎住警徽帶隊

隨時講唔出 咁耐冇睇我覺得佢發言仲差咗

全部狼上警係咩玩法

咁諗唔得 要按最新金水歸

上次呢度都有講過
迫你盤警下開多狼 好似凱希咁諗

騷的玩法因為全部人都以為警下一定開狼

根本就可以照跟
呢套方式已經係實驗過最合理

難講
常規班底玩開娛百板子
私下冇玩網殺嘅話就唔知仲記唔記得

我覺得應該都係要比10發言先
因為12係佢視角係一張爭警徽嘅悍跳

仆街娛百成日好自豪自己既獨有娛百版
DKLM雙狼王, 自創愛神

娛百玩正規局就唔爭在專業多少少啦

屌娛百玩番正規局啦好睇好多

首先要改咗女巫唔可以自救先
其實娛百成日都第一晚就唔小心/抿到所以刀到女巫

忽然諗起好耐以前娛百第一次警長局好似都係全部狼上警

石像鬼咁玩跳得贏咪無敵
但通常係唔會跳定會跳

12人比平時好睇太多 平時只係打發吓時間

屌明明有愛神就玩第三方啦 屌你老母娛百

佢都改得七七八八 唔差在改埋佢啦
同埋女巫不可自救 真係抿中 自己上警+遺言都兩輪發言啦
夠鏡頭啦

唔鍾意播咁長
女巫冇得自救咪搞掂娛百又係嘅

佢第二日發言順序其實可以打6係查殺
但冇意思因為預言家係後面
所以佢爆得幾好
因為後面隊友可以用警徽推人

第三方愛神真係會好睇好多

警長係咪一定係最後發言嗰個

係

唔係 呢個係娛百規則
平安夜第一日就係警長最後發言

係咪講全部人上警個次 咁都係玩下

女巫不能自救平時一定因為鏡頭唔改
但有上警絕對可以改埋
鼓勵狼隊搵女巫

但惡靈第一晚可以反傷
我真係黑人問號娛百cls

係呀 提升下銀水價值

黑市都係 唔係同一標準

好耐冇試過係個post 討論咁耐
平時d 鳩玩局冇晒討論價值
再加埋多左好多迷妹絲打傾五堅情推到勁快搞到好少追

真

而家認真討論下狼殺其實都幾好

無通常嘅
但石像鬼如果打得太隱都有機會俾好人偷衫著避刀

十二人局專登分流 唔係平時邊有咁多野討論到

都好難得今日推咗幾十頁但無乜講過演唱會

2019.05.16 10個有6個上警 但3狼都上晒警

演唱會去左音樂台 唔阻呢度

有時入到嚟見到討論concert 個d 野
自己又冇追到咁貼
再加埋冇討論空間就少左入嚟

諗起09 嗰句咩該不是三狼上警吧

五堅情移師去第二個post到討論 個邊戰況激烈 （我都係其中一個迷妹絲打）

想問娛百有無得揀死左死右發言
呢個發言次序係睇ML睇返嚟

娛百狼上警先易打
因為娛百啲好人唔肯上警 通常12人局好人都搶住上 警上起碼八個人娛百就相反

多人上警其實會好睇同難盤左好多所以ML次次都好多人上警，平民都會上警跳預擾亂狼人

冇變咗警左警右

冇呀 正常要跟死左死右

下集得返3個

冇 第二日都係警左警右

原來去左第二個post
唔怪得今晚好似冇乜人講咁
其實平時係到講返都冇咩所謂嘅
反正平時都冇乜好討論

所以娛百好人其實都應該上警咪等啲狼人咁好打

咁少人上警真係有啲失望

[娛百狼人殺]邱鋒澤x五堅情 2020.08.14台北演唱會討論專區

不好意思我忘了在這個新post置頂

平時冇乜好討論 ML應該都可以討論吓但我要消化好耐

唔使上警啦 下集有騎士站邊 驗3就知邊個真邊個假

屌拎走騎士得唔得呀

唔識down ig相
有冇人有偉晉ig張ending pose相
好靚好warm

其實好人唔肯上警 真係冇咩好睇 咁樣玩警長局冇咩意思

吓屌呀原來下集騎士局
唔怪得可以一日完

錯post添

如果呢到唔討論埋五堅情/ 娛百班底d 八卦花邊
又會變到好似以前咁好鬼死靜

有騎士真係睇到悶
唔怪得之一集就可以播完12人局

淨係錄娛百平時冇玩狼殺嘅都唔熟警長局

娛百可唔可以唔好繼續有依個壞嘅風氣

謝橋橋
呢張真係好靚

魚伯：唔搞警長局咪乜事都冇

除非娛百肯轉死性錄多啲12人局
就算唔12人 10人都可以警長局啫
佢哋搞到警長局好似地雷咁

斬腳趾避沙蟲好咩警長局真係好睇好多

知道今日12人局會多人上水 同埋會多高質討論
所以另外開post
其實五堅fans最想都係狼殺精彩多d人討論狼殺
但娛百唔生性都無計

屌你老母 有騎士嘅警長局 係咪on撚9

我以為兩場石像鬼...點知下集惡靈騎士

12人局係咪淨係錄左呢2場之後冇再錄過

屌好浪費呀
應該玩狼兄狼弟

可惜娛百習慣用狀態定義身份
真預做慣手勢狀態起得好高
狼隊視角真預擋刀好易分

3狼 女巫毒一個 刀獵人帶一個 傾下好快就完
3金水 狼自爆 之後點唔知

所以有d 迷妹絲打係到傾下保持個post 人流都幾好
雖然有時推得太快追少左
不過次次入嚟都知多左d 八卦野

佢玩多集石像鬼好過啦
狼兄狼弟唔知幾時先有

依張婁好可愛 好似小學生大合照

惗下五堅入面 今日連小賴都露底唔太識玩
繼續開警長局比更多人發現其實娛百班常玩無咩邊個真係識狼殺
好撚落面
雖然理論上開多d警長局佢地先會有進步 但我覺得娛百真係有智力門楣寧願簡簡單單就算
(其實反而卜心凱希荳荳識 但會唔會捧佢地先)

好似未有

追慢半日八掛風向都會轉晒 暈民要鐵站邊都唔易

又有排冇得見以辰

一路睇一路諗緊點解冇人盤4係狼
之後見到佢居然走去改驗
之後諗返佢第二日個發言次序

姐係就算佢肯再拍都起碼10/11月先播 到時啲views可能平均每集跌到得返二三十萬

對小賴真心失望
點解咁樣比發言次序
仲要發埋金水查殺
我唔會再話小賴好啱玩警長局

突然諗起上下選驗呢樣嘢
其實想知有冇必要
好似娛百警長局唔多見過

明明上次個個先屌緊愷樂改驗害左偉晉

同埋好似第一日九叔發言個陣都比人圈就即刻過
娛百咁重視時長，拍唔到咁多12人局

五堅𥚃面有三堅係主持所以娛百咪捧佢地
我其實覺得娛百可以考慮簽卜心凱希 佢哋真係玩得好 當平衡下男女觀眾需求都好

荳荳十二人局經常爭取第一個去後面罰企
唔介意無鏡頭
愛死佢了

真啊 點知今次自己都衰咗

冇呀

跌成咁真係好驚娛百會收皮

卜心未夠班做主持啦
凱希有其他主持job
本來最有機嘅女主持應該都係以辰
嗰陣佢都代過好幾次班
但佢志不在此

三個都咁造作緊係揀最靚嘅荳荳

都收收地 改革速度太慢

新人lm😻
本晉係晉晉鐵粉SX時期開追～😽

佢出完去打滾發現冇野撈不如番嚟做主持啦
起碼有穩定工作量

以辰嚟做主持好過去拍d 垃圾網劇啦
個套乜撚野侯八天睇左兩集就柒到唔敢睇落去

巴打你係第一個表水中意荳荳既人

歡迎你
但提提你
連登唔好用emoji

已經少左好多views
都係同一句
娛百越做越霉唔係冇原因

我睇網殺
班人直情規定, 得兩個人跳預的話, 騎士唔可以出黎撞預言家
有3個或以上出黎跳預,先撞得
唔係的話冇咩好玩

唔係假膠mode咩

你好呀晉晉 呢到都好多晉仔鐵粉

Ok對唔住大佬

係呀沁岳都有講過話出面啲局騎士係唔可以攞焦點牌
焦點牌包括對跳嘅預同佢地嘅金水/ 查殺
騎士真係睇到想嘔

又好似係喎
上次十二人局同愷樂對跳
但係話拉唔到狀態直接爆

娛百幕後識諗就唔洗之前摺到咁啦
飲涼茶電筆呢啲懲罰用足十幾年
十足十成個老屎忽就咁用返之前嗰套過到骨就算

本人主嗑宏晉～ 晉澤/沁晉都愛～
目前偏沁晉 因為沁岳對晉晉太好

一般警上警下都會有狼,
上下選驗最普遍
不過都會有時好似凱希所講, 覺得某d情況警上/警下開多狼
集中驗一邊都會有既

呢兩集都鐘意煩荳 勁快就去咗後面
不過豆討喜啲冇喺到整呢樣嗰樣

你好呀
我係沁晉黨旗長
歡迎一齊留意沁仔+食沁晉糖

幕後團隊就係廢 就係唔知觀眾想睇咩

諗起煩煩係咁做表情好煩呀頂

話說有冇人知個十二人局係下星期幾

一

我荳一上狼殺就好過另外兩條八婆好多啦 完全無得比

想睇佢玩十二人局打操作

我荳喺狼殺真係算最好嗰個

煩煩：我做女巫唔開毒再警上跳預扔查殺比真預

然後輸左係賽後討論又屈鳩鋒澤

今集呢12個人最熟警長局應該係國際荳
本身以為小賴都ok 點知...

再話人真預廢咁都盤唔倒

其實係 荳荳 凱希 TWO TOP

再自爆女巫雙藥喺手

要話真預係失敗嘅預說服唔到人
再話埋其他好人冇腦認唔到真預

哇第一日11個表水到我鐵站12
果然成班好人一齊企12
如果唔係10力挽狂瀾11分分鐘孭鑊

其實今日佢石像鬼跳預比隊友認都冇咩問題
唔好再笑佢

其實佢都有貢獻 令到晉仔俾獵人開槍帶走

笑少佢1日咁多
佢唔紥丸子頭扮可愛可以考慮少笑佢多幾日

偉晉今日個表水真係好差

綜合計真係荳荳同凱希> 卜心

有啲人將娛百騎呢版石像鬼rules帶左入黎玩

不嬲都話我荳係娛百第一女閪高玩

唔紥丸子頭 同埋唔扮無辜
先有計傾

下次煩煩再有d 咩事
可以考慮下連登出征集中推youtube comment 帶下風向叫佢收歛少少

其實係咪因為佢有婁婁女友嘅光環
yt鬧佢嘅人好似唔多

唔敢鬧佢啦 比面婁婁

因為鬧得佢太勁 可能又係婁婁出嚟幫佢擋

諗諗下
可能係荳作個假場外令09卜心認到

究竟點解婁同九都溝左閪女人

慎入

你當清沁巴無到 佢瘋狂表白荳荳咗成晚

其實未公開之前已經麻麻地佢
做呢d 野都要睇下自己咩料先得架

九叔仲要8年

沁晉大旗舉起來

接龍

唔洗啦
佢發11號查殺 又唔係狼 又要搶警徽
隊友應該全部都認到佢石像鬼
09 都醒水警下發言即刻帶風向推11

咁睇荳荳養眼好多

跟住賽後反口屈人或者直接爆喊 叫婁婁出嚟幫佢道歉

佢話新手女巫果集, YT都好多人鬧爆佢呀

晉澤旗主傷心

平心而論淨講樣
荳>呼>煩

狼視角 非普狼既兩個人對跳
12殺11 咁11同12應該有一個係石

好痴線我淨係知荳荳好淫

都係波波了解我金水

其實一定認到12石像啦
11唔係隊友 有人發查殺 如果11石像 12真預 咁10號係度做緊咩
所以好快可以理清到

荳荳可以比多幾個> 啦
差幾皮

沁晉黨表示強烈歡迎
我以前都有追過宏晉

好多人鬧啊 鬧到佢留言道歉 但都無用啦 上次雙藥女巫夠喊晒啦 點知都係完全無改

佢自己雙藥冇晒係到笑人封左毒
仲要唔知自己幾柒個下好野

我呼都好淫

晉澤同沁晉係相輔相成㗎 互相激勵

樣身材唔得呢

你要沁b定你荳

再一場鋒澤邊隊邊隊就輸
見佢表水不停話自己暈到唔似狼好慘

岩岩先睇完
發覺以辰竟然勁左
好驚訝
咁耐冇上黎玩得仲好左

12局警長局真係好正
隻隻狼操作都幾好
係采子無啦啦自爆唔知做咩
不過都OK
有卜心補

諗諗下都有得嘅
12都有真預嘅可能性
不過10同12 對立到咁肯定出一狼
狼視角最清楚
除非弱智如果唔係都應該知12先係隊友

佢原意唔係想笑人封毒嘅
俾2 3踩佢表情尬先講嗰一大串嘢話女巫失敗啫

記得有巴講過煩煩係唔甘心做下靶位嘅小儀 又肥過坦克車 好深刻
奶再大屁股再大都救唔返

一齊鐵站凡呼荳同沁晉旗

Mvp上線
終於有一集唔洗飛住睇

仲要以為自己好正好可愛好受歡迎先大獲

豬西荳荳幾時收皮
抽狼王就打倒勾 抽石像就跳預
又醜樣又亂玩仲要玩得咁差真係惡頂

老婆好野

小孩先至做選擇
我兩個都要
沁仔咁好j
我國際荳無人想理嘅打卡式出巡又咁好j

成隻豬乸咁既樣

係
佢表水真係極差
明明解釋緊自己見女巫出局時個表情
越講越衰變左踩人地新手女巫........
仲要100步笑番50步
人地再柒都用左解藥
佢自己雙藥都冇用過就被帶走

終於見到以辰
佢個樣同希島新果套真係一模一樣

嘩 你哋

但佢食到婁婁

Wow

笑左

方法：係佢未紅嘅時候支持佢

你係有棍絲

你想我荳消失？
我荳就偏偏唔會消失
就好似今場嘅場外同跳預一樣 都係咁出奇不意

人生成就

原來多左個老公
之前有個係叫男朋友

好多人改咗同狼殺家族有關嘅名

以為自己IU

你個男朋友好似好耐無上過水
你暫時得返一個老公

三篤屎

「這是我們的世界 進來一定會被我們炮轟」

老婆你一腳踏兩船

屎味咖喱
咖喱味屎
屎味屎 （荳荳）

11啲表情 同出局果下既反應
係咪唔知佢自己做錯啲咩
到賽後檢討果下先知

最主要係平時啲局超廢
根本就冇討論價值
有精彩嘅局就好多人一齊喺度講㗎

我而家完全唔想提番起我個舊名

係咪啊九呼黨旗主

仲有丫頭
都係又廢又豬把聲仲要cls

九呼

會ship 九呼都係得佢一個
品味獨特

肯定係咁俾人追擊好彩改得快

丫頭性格應該冇咁閪？ 但佢把聲真係好難頂

佢今局太多小表情 其實唔好 仲要個表水跟唔上

嗰陣side大未爆佢大鑊

我！帶！預！言！家！

有聲

點解最後都會輸咗 2同12 3點做得成雙狼

佢老公仲豬
佢又係好閪
除咗狼人殺啲金句之外
上次上曾之喬channel 傾計話自己比佢老公有錢很多
得啦知你叻啦

就算係BG都唔好亂ship cp

笑到碌地 12人局 7人上警 其中4個都係狼

呢句會唔會係呢個post出現最多嘅金句

係佢同佢老公都唔sweet

得佢有呢句金句可以俾人鞭足咁耐 幾叻叻豬
帶我幹嘛 我又不是預言家

我又不是預言家！
日經

我又不是預言家

其實除左 [不要對我尖叫]
佢仲有咩勁生意賺到錢??

你管我們神跟民死了幾個

每場票走狼王開槍 呢度就會出現呢句

可能係咁多年嚟賺落
但其實以前9個人分應該分好少

不用理會輪次

因為唯一識玩嘅以辰冇記票型 忘記卜心匪事 但鋒澤全程都喺度站錯邊好令人印象深刻

cp真係唔可以亂ship有凡呼荳是但一個都中伏
據我所見九呼黨到滅亡都好似無黨員

真係無

唯一一個旗主

丫頭細個唔係要養埋肥細佬㗎咩嗰陣覺得佢好慘
但同時又好憎佢把聲音經過處理嘅聲除咗開開心心屌你老母之外佢把聲真係好難頂

救命呢個睇落去真係有聲

已經滅黨了

依家有澤呼

係咪連自己都ship唔落手了

所以我都話冇乜所謂
平時多人係到推下仲開心d 熱鬧d
反正而家追得耐嘅都唔係純粹為狼殺而睇
如果常玩班底開個新節目我都一定追

黑girls賺鬼度咩

好似細個三餐食面包+飲水儲錢
跟住阿媽重男輕女，但佢都好錫屋企人
儲到錢買樓係買嚟送比阿媽同細佬，自己出去租屋住
之後再賺到買埋樓比自己

我對佢嘅認知就係咁多

睇完Side大啲呼黑果斷決定斬欖

好嘈 全部有聲

以前明明好多人都話斯雅係西女人
依家係咪反左底

丫頭啲金句老是常出現

一樣咁閪咁假緊係揀個睇得下
樣嚟講荳荳絕對above average 啦
不過冇另外兩個咁大波 但有腳玩下

斯亞依然西西地
但佢玩狼殺有進步+有效果

我覺得晉仔救咗佢 晉仔當佢偶像令我對斯亞改觀

狼人殺幫佢洗哂底

我覺得佢洗底都係幾成功
我對佢冇感
但見佢狼殺真係進步幾多

其實呼呼有波㗎咩

睇佢去偉晉concert 個post 已經反唔落了

我凡呼荳大三角一樣咁天生麗質（落妝前）
性格又好（鏡頭前）

覺得同晉仔熟都西極有個譜掛

呢點真係厲害第一次見狼咁樣玩法

九哥話有D cup

但佢個格都係閪架啦
仲記得之前連登一讚佢
就即刻出現面膜事件

佢個朵叫
E 奶直播主呼呼林芷瑩

有 你上網search新聞話有E
九叔話D

近排show多左對腳 之前好密實

唔係吹佢係E cup網紅咩

吹大左

完咗 紹安問佢點睇 佢都話不太好
不過佢石像鬼 狼隊時唔開眼 真係可能聽到啲就老吹

每次諗到佢同凱希
就對佢容忍度又再高d

真呀
同埋唔係呢件事其實我唔會覺得凱希閪

講真之前都好似有討論過凱希咁講個格都唔好得去邊

即刻睇佢ig 鬼影變幻 似墊多
同埋自從有人話佢似左左右右 ...

仲有個瑪利亞
一比人老屈又係西到爆

應該2個個格都麻麻
不過點都唔夠煩呼荳嚟

真 同埋當兩個只能活一個
而凱希又比佢上多咁多都戥佢有啲慘
雖然凱希狼殺真係叻啲

你哋講到娛百好似得閪女人咁

形住個格差唔多咁西

好彩佢少上好西

係
至少真心好多
對比下呼姐今晚睇完澤仔concert個post就睇到斯亞個人real啲
雖然我都係一開始唔鐘意斯亞
但睇住佢狼殺有進步就改觀咗

孚唔係

采子唔係

卜心都唔係

卜心啲脾氣小閪
結論就係娛百得采子唔閪

娛百迷采 唯一出路

其實數數下
台妹都係表面好nice 好嗲
實際上好撚閪個種嚟

係, 因為呢件事真係覺得凱希應該暗閪

閪女人比較多嘢討論啫
李懿應該唔閪

孚孚真係好好

煩荳呼最高

孚應該係最好嗰個

又要講返佢幫人執號碼牌嘅事

卜心的確有時會真走心

唔好咁啦咁好多香港女仔內外都閪啦

大家一齊迷采啦

采好似未ship cp

如果唔西既話就一定係好撚蠢

斯亞直頭係real過頭
同埋人地睇live唔使強行跟大隊去玩 真係想睇先睇

香港女仔起碼個樣已經話你知佢閪
表面冇野實際上閪先最陰濕

采好多cp喎
采噥 采心

李懿感覺唔閪

連登真係好多笨蕉，愛呼堅，小四荳
成個禮拜都係傾佢哋

菜農 菜芯

Sor冇乜印象

開發緊采噥同采卜
近排都有D糖, 大家多多支持下

笑死

就係real到啲脾氣擺晒上檯咪好似咁閪

其實如果荳荳發偉晉查殺嗰陣講多句抿牌嗰陣覺得偉晉民及民以下之類嘅嘢
暗示俾狼隊友聽查到偉晉係民
咁樣會更好利用到石像鬼個功能囉

放心一定會支持

仲有邪教采呼

我寧願同呢D人做朋友
都好過背地裡成日算計你, 講你壞話, 但表面扮到同你好FRD咁

采噥其實幾正
兩個都係好溫和善良嘅女仔
年頭嗰個暴躁語噥係咪鬼上身咗
采卜都正 都係我觀察名單到

彩蝶
有少少掛住蝴蝶了

係菜心

感謝采噥有機會整首合唱歌
實好正, 或者兩個完全整首COVER歌都好呀

采卜今日果場完場又攬攬, 好正

凱希 不過真係鐘意同真性情嘅人做frd多 對住啲假人都好攰

起碼知佢條線係邊, 同佢講笑話可以去到邊度
唔係表面上話唔介意唔介意
背地裡就嬲9你咁囉

孫生連法官手勢都拎埋出嚟講
好難唔認佢

點玩呀爆哂水雖然悍跳守墓都可以講法官手勢嘅

不過本身以為小賴孫生係雙狼
覺得小賴發完金水再叫佢跳
點知係我諗太多

由頭到尾都站小賴邊 只係初頭唔明點解有投既都站佢 IU真係一票都冇 原來狼上晒警
可能因為IU好假印象太深

孫生點狼就問米流
跳身份就愷樂咁嘅狀態
完全打唔入仲要有輸出

以後可以配置綁架孫生
一講錯狼坑就標狼打

比你地講完我去睇下斯亞ig
估唔到佢同晉仔咁熟
同埋佢呢種靜靜咁去支持感覺好好
同呼呼之流真係爭太遠...

其實拎法官手勢嚟講一定係爆水

佢講完我即刻清楚晒
1定好，10真預

係喎 3聽到呢度即爆.. 點打個個都打場外
12狼講場外屈好人係出面會唔會比人鬧

我荳就是這麼黑暗

娛百俾貼面走心場外 咁狼隊自然可以利用

依家先睇返二年八班
原來想當年嘅我同依家嘅我尋晚被cue了

唔記得邊場
小賴同孫生做過狼, 點孫生悍跳d人信晒
所以今場小賴第二晚指示孫生雙狼互保既可能的
狀態再高都可以假, 薔薔悍跳陪狀態夠高啦掛

出面係咪直頭唔講得場外

yes

孫生跳先唔用人設站佢邊，佢講得出工作人員比嘅手勢係呢個，呢下已經爆水左
小賴係咪少玩12人局，6金水個發言順序錯左，奇在後面無人點出6號係查殺黎然後改警徽流驗9號，比6警徽，4仲可以無比人扛推

惡靈騎士12人局想睇狼兄狼弟12人局
站住1邊先

轉返過黎

在場都冇乜邊個真係好熟警徽流
感覺似係平時聽到出面啲警徽流都係兩個就照跟
應該好多個都唔知發言順序代表咩
同埋噚晚都有人講 就算小賴識撕警徽
其他人可能反而當咗兩個都係查殺

今晚得正常覆盤睇想睇貪食鬼 冇乜野追好空虛 想日日都被五堅情包圍住

零九應該係記得10話驗6，而佢知6係一張金水牌，提早保定6，但係小賴都唔熟警徽流？

唔熟啦 發言序其實係查殺
紀卜心都唔記得

對小賴同卜心好失望

結果除咗expected嘅孫生之外 其他所謂高玩都係唔熟
好心平時娛百照錄警長啦

啱呀 10人狼王警長局都要拍啦
我唔想再訓話晉仔要佢無奈覆我

唔想再睇10人局第一晚啲罐頭發言

首置位 丟丟水包 135 看起來很凝重 著重發言 我是好人 過

埋係 好心下半年開返20 30場警長局啦

10人警長都要啦
唔係真係唔識玩

埋係 尋晚咁睇都見到觀眾都唔太識
一齊學下仲好

預出嚟之前都係得抿牌幾嘅幾號怪 丟水包幾號
睇嗰個又悶 玩嗰個又悶

卜心究竟對警長局生疏到咩程度先無咗查殺呢回事
我諗尋晚應該得我荳同凱希識盤小賴個警徽
語噥小7同李懿在場嘅話 應該都識嘅

難怪尋日語噥約狼殺局佢都去
呢排退步好多 唔好再掛住打牌啦

語濃李懿有玩網殺 唔會唔知 小7跟ML 咁耐一定知

09係咪都冇盤個發言順序
遞警徽嗰陣佢已經自爆咗就唔理佢住

如果只睇娛百真係會唔識
即係我
娛百啲警長局仲少過獵人局

我都唔多識
想問下留2個警徽流其實正常會點比警徽？
例如話要驗1同2
1係金水2係查殺＝？
1係查殺2係金水＝？
1同2都係金水＝?
當然前題係好似昨晚咁，預真係驗到2個又唔到言的情況啦

比較關心有無人教返小賴同卜心呢樣嘢
唔想佢哋玩12人局再錯呢樣嘢

口訣係雙狼外飛，雙金水撕警徽，一狼一金水給金水
都係琴晚mon po慢慢搵慢慢學

路過入嚟搭吓嗲
幾個月前都keep住有睇同有入嚟搭過幾句嗲，但越睇越悶就冇繼續追了（同埋冇以辰）
見有12人局就即刻追返，咁先似樣㗎嘛
啲views都嘅多返好多，一晚就二十幾萬，個討論度同熱度都唔係一般十人局可以比
我諗大家都寧願餓幾日食餐好，好過餐餐食屎

玩多啲12人局啦咁樣觀眾同嘉賓先可以一齊進步，琴晚啲警徽流睇得出佢哋都未係好熟

另外，一路追post發覺多咗咁多凡荳呼黑
好奇之下就再睇發生咩事，亦好似差唔多個個post都有人問
覺得有潛質可以擺上#1 加密Q&A

1金2殺 俾1
1殺2金 俾2
12金 撕警徽
12殺 外置位

感謝，
不過外飛即係比外置位?
昨晚9：10先記得開狼殺所以唯有10點後再睇，無mon po

出面有守衛 所以預都大機會可以冇死查多晚
咁如果預發言前有狼自爆佢就報唔到

頭兩個case就俾金水 咁大家就會知另一個係查殺

兩個都金水 就要撕警徽 因為俾是但一個
正常玩家會定義另一個做狼
而且淨返外置位多狼 所以都唔應該亂搵外置位嚟俾

如果兩個都狼 而又好似今場咁 可以考慮俾返孫生
但如果之前冇金水 就俾外置位
因為suppose警上有個對跳嘅狼 再加埋查到呢兩隻狼
外置位有5/6嘅機會係好人

我都係睇ml睇到一舊雲先搵紹安教學片嚟睇

感謝你，好清楚

睇呢個參考最好

其實唔係琴晚個集 都唔知點解警徽流要留兩個
懷疑場上都無咩人明點解要留兩個

感謝你
我睇完都覺得複雜，
不過總算明白哂
咁小賴改驗真係想死係咪

賽後冇人講懷疑唔知

娛百版應該唔洗留兩個
我之前睇ml都諗緊點解可以再查多晚
先醒起佢哋會有娛百冇嘅守/占

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(92)

其實而家警徽流一般留3個添
因為有時好似尋晚果集咁, 睇形勢狼真係可以會連續兩晚自爆

係 如果有人打以辰係狼 因為警徽畀6
推走以辰 小賴要被鬧爆

係呀改驗真係好大鑊
上次愷樂已經衰過一次

正常嚟講會令玩家有好錯嘅implication
但錯有錯著淨返嘅人都唔識/冇理

表情害都算
今次真係有警徽 完全唔可以接受嘅錯誤

小賴私下應該冇玩網殺

其實係咪應該係yt大帶風向講呢樣嘢
我見yt勁少人講以辰查殺呢樣嘢